仲有咩咖啡可以飲

Pacific同Starbucks都罷飲，仲有咩選擇？

Ideaology 高質好多，價錢差不多。不過分店唔多，黃埔有間

M記

ching返邊區？

邊區
18gram好多地方有

自己冲

Tom N Toms Coffee